窮人係呢個世界可以得到快樂嗎

做人真係好辛苦，做嘢係超辛苦

128 維園見

係 見到有d垃圾唔洗做因為老豆有錢
老豆又買樓比佢
又2百幾萬係銀行
真係燥

每日都係捱

對唔住，我都唔想

唔洗做係重點
其他個兩樣又唔係咁勁

分d黎兄第